快報 美國左膠輸左佛羅里達州，就即刻詛咒人被Cat5颶風吹襲

嘩，大愛喎

左式獨裁。

痴鳩線輸唔起就去咒自己國家國民

悪過利狗

屌票

美式皇天擊殺

呢堆人其實有冇自己思想
真正嘅大愛左膠係咁架咩

怨婦

個心黑撚到

同陳雲選輸左就大叫皇天擊殺香港同一個道理

其實大愛呢個字唔係咁解，呢班只係自稱大愛嘅左癌

一直都話真左應該投侵，KO中共個全球最大反大愛，反自由既萬惡根源，依家只係成班假膠扮左

票已袋 理撚得佢地吠

話明係膠

係你地屈人大愛啫

左癌同支共一樣

班左膠幾時去啲極權國家用愛與和平感化班屠夫領導人

香港咪又係咁
選之前日日響到屌票

搬去中國住咪得